ptbf 比起ptgf更加嘔心

男人老狗扮溫柔做鴨
女人都叫無咩技能就去做雞搵錢
男人去做地盤出賣勞力都好過做ptbf啦
一係全職做鴨，屌做ptbf撚嘔心

好撚肉酸
男人老狗無錢叫雞要做鴨黎呃蝦條